你哋去開邊間light bar多cocktail飲？

最好禁煙

咩叫 light bar

光bar